S888首載機 小米11下周一襲港

小米於今年初發表小米11，由於是全球首款採用Qualcomm Snapdragon 888處理器的智能手機，所以甫發表已引起手機迷關注。事隔兩個多月，廠方終於宣布把此機的國際版本帶來香港，進行線上發布會，會後仲會即時開訂，一眾米粉咪錯過！

港版小米11又叫Mi 11，內置6.81吋四曲面全面屏、Harman Kardon立體聲雙喇叭、4,600mAH電池、支援Mi Turbo Charge三重快充。鏡頭為108MP 廣角、13MP 超廣角、5MP長焦微距組合，對應光學防震、極黑夜攝、HDR10 +等高階拍攝分唇。國內版有藍、灰2色，現階段未知道港版有哪種顏色，也未知會否引入雷軍簽名版，但可以肯定會有番全Google服務，所以有心入手就不妨等等，勿心急買水買了。

又係你條撚樣

你個名

過熱嗰部？不了
狗也不屌

S888咁多部
最撚垃圾一定係屌米

「甫發表已引起手機迷關注。」

因為大家都好關心粒888熱唔熱

雷軍簽名版

台積電表示

攻擊性武器

Xiaomi, synonym of bad taste & info sharing to the state
貼錢畀我用都咪搞，拜託，時運高睇唔到

樓豬好撚有錢